[又到聖誕] 聖誕特別版icon上線啦！

只要係前後加個#（如果本身冇）
跟住最後加個xmas就用到

例子1：#_yup_#xmas，唔要底線就可以出到
例子2：#:_P#xmas，唔要底線就可以出到
例子3：#[bang_head]#xmas，唔要底線就可以出到

#_yup_#xmas

快啲加入icon list

as

唔要底線呀

無既

都話唔要底線囉

##xmas

##xas

叻仔

# #xmas

ax

得左啦喎

笑左

正

xmas#xmas

#xmas

終於得

大icon未有呀

xmas

試下先

Merry Christmas

xmasas

#xmas
#xmas

img]

終於得咗

as as

聖誕快樂

點解冇既？
再試多次先
as

都唔撚得嘅屌你老母

# xmax

#ax

收皮啦屌

ac

都唔撚得嘅屌你老母 樓主係到玩鳩你地渣

好撚醒呀

#sosad#xmas as

都唔撚得嘅屌你老母
樓主係到玩鳩你地渣

多謝你幫手推post

唔得嘅

都唔撚得嘅屌你老母
樓主係到玩鳩你地渣
佢個d gif 圖

都唔撚得嘅屌你老母
樓主係到玩鳩你地渣
佢個d gif 圖黎嫁

終於成功

cheers

#

好多人中伏

#［bang_hend］#xmas

好波

得左

as xmas as as

# #

評已負

點解啲人唔識打

真假難分

# xmas

佢著撚左

都唔撚得嘅屌你老母
樓主係到玩鳩你地渣
佢個d gif 圖黎嫁
gif link如下

as
as
as

##

見到條友著到痴左線咁仲開心

好嬲比樓豬呃左

#bomb#xmas

推到admin加官方版

食飯先，有個好朋友幫手推post，唔洗驚啦

推到admin出官方版

試吓先
as

yup#yup

都唔撚得嘅屌你老母
條仆街樓主係到玩鳩你地渣
佢個d gif 圖黎嫁
gif link如下

# yup #xmas

( Show Blocked User - 收皮啦屌 )
你幾撚時收皮呀？眾人皆醉你獨醒？紅色大字好威威

阻撚住我睇post

每年總是

明知比人呃都想試
真係好想用

😊

總有新年、端午

呵返
推到admin出官方版

#_yup_#xmas 唔要底線

笑撚死d新仔真係

真心定假膠

叻唔切啦撚樣

綠帽特別版

幫我推post就由佢啦

閃盲你

ching又撚狗

#as

如果你知我係邊個 你一定唔夠膽玩我

邊個
淆淆地底添

好似得左

試機as

[/quote]

說好的，綠色聖誕呢？

#goodxmas#

仲以為同admin傾左用到

中伏

證明無人用個預覽功能

係喎

證明好撚多新會員

好評

as test

得左！

留名

#yupx#mas#

含撚啦去

點解咁多真心

唉 終於得喇

#9hoho#xmas

#:_P#xmas

正，得左

# yup #

好撚多傻仔都用唔到
其實睇呢d post既質素就知有幾多人以前無高登account

年經

:_P#xmas

唔得既

#flowerface#xmas

一係假膠一係無腦都係咁既姐

YEAH得左

一秒真心咗 搞到仲好興奮

{\rtf1\ansi\ansicpg1252
{\fonttbl\f0\fswiss\fcharset0 Helvetica;}
{\colortbl;\red255\green255\blue255;\red204\green198\blue192;}
\deftab720
\pard\pardeftab720\qc\partightenfactor0

\f0\fs38 \cf2 \expnd0\expndtw0\kerning0
\outl0\strokewidth0 \strokec2 }

終於得左

#yupxmas

#sosad#xmas

Test

試多次

as

笑死

連巴快啲加啦

#xmas #xmas

# max

mas

正
得咗

唔得嘅as

#offtopic#xmas

屌你老母 呃鳩我

試多次得咗！

真係玩唔厭

好多白痴仔

# #XMAS

xams

##XMAS

Xmas

#_yup_#唔要xmas

???

得咗

希望得

再試

搞撚掂啦

正
真係得

得喇屌

又幾好玩

得啦屌

自膠

: xmas

as
試吓先

試多次

居然得咗

係得喎

我又試下先as

Xmas xmas

仆你個街

聖誕節 唔只紅色帽 有冇得搞搞佢? ad

真係work

得左 我就是成功的例子

##mas

屌你老母都唔撚得

一班白痴仔

#:p#xmas

仆街中伏

quote樓主就知咩事

;) #xmas. :(Xmas mass mas##

#[]#xmas

[/quote]. ##xmas

##://### mas

又可以block多個

真係得
都唔知有幾多新移民過咗嚟

Block鳩晒d新會然

成班有教學都唔識

#xmax

X xmas

as 唔得

終於

點可以無綠帽版
聖誕樹色幾靚

試吓先 真係得

巴打點打

#[bang_head]#xmas

x xmas

你好撚醒呀

好多新會員
死返5p啦

#_ _#xmas

as
試下先as as

# xmas#

好靚

比人呃鳩左

[quote][quote]

[quote]

呃正評

#( Show Blocked User - 童心點星麵[💀] )#xmas

as xmas

成功？

成功

Thz 樓主

正皮引伏

點解唔得

屌唔得既

屌你老母

假架

成功左

#_yup#xmas

# # xmas

# #xmas

都唔得嘅as

#bouncy#xmas

as
as

引伏

##XMAS#

咁多頂聖誕帽既

成功

an

終於得喇屌

好搞笑

P#xmas

咁多人打唔到嘅

笑撚死成班on9

##xmas

加夠兩個 xmas..... 今次仲唔得？

笑撚死

##[xmas]

你冇1000個正評 admin唔會幫你加架

屌中伏

頂中伏